香港O1

香港O1有段外籍記者之訪問片段幾好！好中肯！不過短少少！

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車